如果香港人去大阪G20去我果個，咪鬼理其他政黨，我係冇黨派

條友日文又唔識，亂搞會搞到日本人反感
我個訴求好簡單
日文加英文
請支持香港同叫各國元首制裁d高官
記住大阪係日本唔係香港

日本既香港人麻煩G20係大阪幫下手

咪再抄居日港人idea

可以參考一下

你啲日文同英文...唔好玩啦...

陳浩天到底咩打算